「歷史重溫」【旺角黑夜】反黑組遍街喝問：你係咪黑社會？

估計元朗會重演，一堆狗隻出黎攞credit

推